加泰小隊將會全場退出依場運動

由運動開始到結束都一直比人話係鬼 比人話係加泰狗
到家陣 加泰一隊二隊又輸比皇馬同榜尾既愛西力（重注左皇馬做對沖） 我地加泰小隊已經唔知可以點樣自處了
所以決地好好休息退出依場運動 大家有緣都唔好再見了

捉鬼撚真係害死曬成場運動

唔出刀，勇乜Q武，呢d偽勇武唔好再搶光環

樓主on9

笑

on9你又推？你係咪賤

佢係

皇馬淨係有佩總係到就已經值得撐了

支持

信唔信華維迪係鬼
佩爺爺既人

佢係愛西力黎 依幾年巴塞比佢落撚左降頭

講真仲係榜首算係咁 佢搞到皇狗十年拎得1次

本身摩daddy會教巴塞 點知又比哥狗陷害
哥狗間接搞到皇馬贏西甲+歐聯3連霸 算唔算仆街？

哥狗係深黃勇武 請尊重謝謝